====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En effet , bien que le réchauffement climatique soit un phénomène mondial , son impact dépend — et dépendra — des conditions locales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

